痾屎出血

d 屎有時粒粒 有時一半血一半正常 又有時好粗
而家竟然抹屎果陣好多血
真心怕出事 唉屌 真係好麻煩

下世小心啲啦

鮮紅色？
痔瘡？

咩顏色先？

見紅唔駛咁驚

我有都會
利申Gay派

紅紅地 有時係深紅

d 屎有時好粗 黑色

我早個幾年都係咁 後尾頂唔順就去查點醫番好
後尾去藥房買支醫內痔既 搽少少藥係入面一晚就好番
但係你要confirm 係抹先有
如果你ALL血好大件事

以前試過外痔 而家可能轉左內痔

叫醫生同你做隱血test

係咪硬得滯屙損個 咋

拿拿林去睇醫生啦

我估係屎出困陣逼爆左內痔 痾屎困難

痛唔痛先

樓主有冇血小板低

而家要睇 真係怕呢d 病痛 好煩

痾果陣有d 痛

應該無咩特別問題

去藥房問啦 買支野60幾蚊番去查

驚就照下腸鏡啦 一清二楚

認真
抺屎忽係鮮血（紅）還好
黑色怕你大腸有事
Body check 啦巴打

黑屎小心喎
可能大腸有事
驗下穩陣啲

好似好貴 成三千蚊先有晒果d 檢驗

鮮紅就唔怕啦

點止
你照大腸鏡加麻醉針最少一皮啦
但都要做嫁啦

醫生問左幾分鐘就講係肛裂 無檢查無剩 只係叫我第一次痾屎果陣要用陰力

真係好求😑

私家太貴 我打算去yahoo 團購果材身體檢查 有無經驗巴打去買過檢過 有咩套餐最好

細個果陣公立打針好多次都無去 可能好多針都無打 唔知會唔會有肝炎同屎蟲之類 打算一次過驗埋

多數係舊屎太大搞到個位磨損左出血

個醫生講籤維吸收少 太大力kr 爆晒眼 損左之後會經常有

我都試過，係便便過硬，擦損菊花
食多d蔬菜啦

上面講錯，黑屎係胃或者十二指腸甚至食道有事，出血後經過消化系統先會變黑

大腸出血仍然係紅色，但又同痔瘡出血有少少分別，大腸出血係舊屎血色，痔瘡出血係血還血屎還屎而且更加鮮色

你幾多歲？
你以前有冇乜嘢腸胃病？屋企人又有冇？
啲血咩顏色？
啲血係鋪喺屎上面定係mixed埋一齊？
啲屎望落去多唔多黏液？
屙屎果下痛唔痛？
有冇肚痛肚脹？
有冇便秘或者肚屙？
有冇成日想去廁所，但係去到廁所又冇嘢屙？

仲有呢個出血情況係幾時開始發現？維持咗幾耐？

今年三十一
個人偏瘦 腸胃脅以前會不斷放屁 而家個肚長期漲漲地
d 血係用紙巾抹屎眼果陣先有 通常一兩下竟無晒 紅色 有時深紅
疴屎果下痛 真係有d 似裂開
以前一日一次痾屎 而家變成兩日一次甚至三日

痾果下真係覺得裂開左個屎眼

上次講 有血 未睇佢就話自倉

唉 d 醫生檢查有時真係覺得好化學 乜都未睇未驗就講左個病因 俾d 藥就算

明白。最近有冇體重驟降、成日覺得好攰？

我以前最勁係滴血。一路屙一路滴，滴到成個馬桶都係。
之後多菜少肉就好好多。

隱血三舊

試過轉新工未慣新廁所幾日屙唔出 一屙硬到仆街爆血

三千蚊不如索性照腸鏡啦，好似都只係五千

我都有時脹脹地咁 之後下腹又有啲痛
如果做腸鏡邊到做會平啲
今日睇急症 抽血X Ray 嗰啲正常
不過都叫我照一照

近一年先至有呢個問題

隱血有咩野用？

真係好怕呢d 動作 平平安安就好

Check 大便入面有冇血
因為可能你就咁睇唔知有冇血
睇下腸胃有冇潰瘍 瘜肉 大腸癌等等

照下腸鏡 求個安心 巴打之前有冇買保險

你排急症，打999話你痾黑屎